立會你就縮，高鐵站就驚到仆街，原來只要牽涉到大陸就怕，我明白了

大家今日要和平呀

中環海濱解放軍用地夠快手啦，立法會睇住你搞幾個鐘都唔做嘢齍企

唔見你去？ 得把口

要睇住主人黎打狗

高鐵站用左咁多錢新起。。
如果有人衝擊點知不堪一擊。。
叫政府地鐵點交代

和平

假膠

佢地應該係驚呢道

好明顯驚觸動大陸

其實今日九龍咁既情況
不如去最近既紅媒門口示威好過
又可以唔駛理高鐵站嗰度啲蝗狗

非常明顯

唔好分化

鳩鐵已經割左地
名正言順送你中
仲叫人衝果d唔係鬼就係戇鳩仔

係呀，你睇班大陸大媽
保護政要咁款

建議下啫

你知唔知咁講會分散左啲人架

根本唔需要衝高鐵，日日組團去參觀

唔好轉移視線

衰多口……
對唔住

拎架紙皮車一撞幾幅玻璃一齊散晒～

無人話衝阿 做咩衝出黎柒

當我冇講過

其實如果和理非都攪到要封站
不斷放假日子喺西九和理非仲有效

之前有無買定飛 可以搭高鐵

警犬已成驚弓之鳥

Peace out

你地見唔見到有個笑笑口嘅女人喺入面

大家記住今日和理非!

屌好撚恐怖
紙紮公仔咁樣

其實虛張聲勢最後冇人黎咁撚9佢地得唔得

下...呢度連登嚟架喎
要揾義士更中梗係去香討同baby kingdom啦

落成未夠一年就比人打爛晒都唔知點交代

畫黎咋話

隔兩星期搞一次，大陸實多好多人知咩事

上水都要宣傳下

佢地愈驚 代表我地路線岩左

所以覺得唔好衝西九
政府有動機制造事端—》借題發揮，禁止附近再有遊行

高鐵站心諗 , 一開站就漏水 , 想申請撥款裝修好耐 , 一於引你班友衝

心水清

下次中聯辦

今日77遊行，大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

無人會衝西九

心水清既巴打 連登愈來愈少

我冇嘢講

絕對可以
請參考松本哉既素人之亂

節錄一段

松本哉申請「還我腳踏車」遊行，向警察申報當天遊行大概10個人吧，結果當天來了幾百個人，害得警察人力完全無法控制場面(畢竟以為只有10個人嘛...)；第二次他再去申請「要求免費提供廁所衛生紙」遊行，極力跟警察聲稱這次真的只有3個人會參加，想當然警察不會相信他的鬼話，當天出動了10幾個便衣刑警還有鎮暴隊巴士待命，結果當天真的只來了3個人遊行啊；最後，終極做法就是放鴿子遊行。什麼意思？沒錯，就是字面上的意思，放警察鴿子囉。

禁埋金鐘以後唔比遊行啦不如

等佢個個禮拜都賣唔到飛

做對了

衝完立會比人一個誤解好似佔左優勢
所以冇人想再做啲更激既野
事實上我地仲係0:5

所以勝利法呃左唔少人 以自己贏左

連登仔不嬲得把口 好守法和平 去香討搵義士啦

啱

你衝 我唔阻 我唔批評
但衝得入去 你對住嘅就係公安 審你嘅你大陸法官
你自己衡量啦 大家都有思想 有自己諗法嘅

聽李力持講圍中聯辦

連登好多鍵盤戰士鬧義士係鬼

好仆街

無人話衝

呢樣真

各有各做
有人送頭 我真係無能為力

李力持又係港獨軍師

打工仔心態
你要搞我 ok
唔好嘈到老細果度

如果成日咁多人係高鐵門口 叫旅客點坐車？

push

下 明明一早講到明今日係和理優散步
利申: 出緊

根本擾民 同埋班狗同政府好撚驚

兄弟爬山 如果有義士衝 唔通你又屌佢係鬼咩

真心 義士定係鬼 唔好亂咁講 好冇??

人衝你唔衝, 可以嘅咪喺後面支援囉

成日話捉鬼, 成個六月你死撚咗呀?

唔係話一定要衝擊, 但點解衝就一定係鬼

個人嚟講, 唔覺得爭取班大陸人嘅言論/關注 對我哋有幫助
但的而且確動用到兩米水馬, 代表港共政府有所懼怕

咁咪你有你和理非囉.. 點解咁快要割𥱊??

對付警方, 原來會有浪費警力嘅現象..
佢返工咋喎.. 點解要特登俾佢齋企呢??

香港公安好野

俾連登仔輸出到革命番大陸，林鄭都應該捱唔到好耐仲唔搏老命咩

好明顯係死穴黎

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

兩邊其實可以和平共處

唔指責對方係鬼就可以

香港警察垃撚圾
唔守立會守廁格

其實唔係想像中咁多人坐架咋

衝去送中?

入b1=送頭

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

其實大陸所謂嘅革命只係保護返佢當地自身地區嘅利益
不過呢，如果搞散佢地變中華聯邦都咪話唔好睇

七七遊行，求求大家幫手！！

點入到去？Ticket Office都入唔到啦

瘋狂airdrop，正式啟動

應該好難入

利申 未入過

一千億啊

日日去佢都夠死，因為唔知你幾時攪佢

阿樓主 我收到風 佢哋租咗上百隻直昇機， 打算空降高鐵站， 你快d搵個直昇機坪， 我哋去接你。

未衝佢已經停賣飛，咁日日有尖沙咀遊行佢唔通日日唔賣咩

B2以下先係

B3支那區

B4月台

不損一兵而屈敵人千萬為兵法之上策。

去參觀下，欣賞下佢既建築，唔會搞佢

入站已經有大把附例玩你

借廁所點算

關乜嘢事？ 話咗今日要和理非，屌你老母block鳩你先!

不過就算破壞. 幾日內維修好, 唔會拖工程 , 唔洗 3個月
重點維修 , 邊過拖工程就得罪上頭.

唔好唔記得抗爭嘅循環

唔好亂 block 同路人

識大陸同事 大陸資訊真係封鎖得好好 佢地基本ymw淨係知"香港有示威" 然後沒然後

支持傳多啲資訊過去

廣告
高鐵Go 個廣告倒影

叫D大陸人微信打卡

好恐怖 港鐵 go 係支那區

我地驚過佢啦

邊到

見撚到嬲到仆街
當當香港土地
乜撚野西九龍派出所

今次仲唔打中要害

有一條係講站內逗留但唔係坐車就已經用得。

🤣

再唔守護, 我城冇繁體字了

已割

2047 之後全部都係中共

連啲臨時指示牌都專serve支那種

咩字黎 唔識睇

師父，明白了

政府的陽謀：
叫大波MAN打人，差人保護佢哋入高鐵站，引人圍堵，再武力清場，等輿論譴責示威者。

政府一定係外國勢力先會咁做

見到傻MAN 一定要錄影住佢

派佢個樣既大字報

高失站港失站

saved

港失站

緊張到咁，真係擺明指引以後遊行示威既方向比香港人知！

講明今次係和理非回合啊，勇武抗爭都唔係次次on99咁衝啦，知自己係p牌仔就出少句聲啦

用下腦先講野，一味煽動群眾，居心叵測

今日要和平，係因為今日個主題係，要友善咁向大陸人宣傳，呢排香港發生左d乜野。你唔和平友善，點吸引到d大陸人用心咁留意你講乜呀？

活動負責人無辦法出面叫啲人點做點做姐 佢不反對果個區域搞事嘅話 果位巴打要負刑責

正如民陣6月9都hint有後續行動 但佢個講法係曲線咁 民陣遊行已經結束 後續行動唔關民陣事

真係好肉酸，我哋個家病左

其實唔明同大陸人宣傳黎把撚？建設民主中國？

唔係。係習豬頭見到你地咁樣，就會怕，怕你地喺香港"再教育"班大陸人，影響佢政權。

可能驚個建築物係豆腐渣

成本係30萬
其餘手工費

呢條女

輸出文化
不被捕

遊行主題反送中，然後叫自己人自己送中係咩玩法？

幾百個人著黑衫企喺高鐵站裡面涼冷氣

今日請俾和理非出場

你又知佢冇去？

衝去比公安拉係咩玩法

和平地推動民主
鄧國內嘅同事都知道 民主係會令大家發大財
美國人人住獨立屋,人人有車揸, 人人用iphone
你唔好理美國政府負債幾多.
總之人人有iphone,人人有車揸,人人有獨立屋 民主厲害之處就係可以投票嘅人都可以發大財

冇票投, 冇民主嘅地方只有啲官發大財

Drop爆佢

咪就係

唔開會自動過呀

明知已經割左地變中國 仲衝果啲係唔係想體驗「陽光司法」？

講緊示威者？